小學生機率問題

是咁的小弟係個數學白痴,想請教下A君做某件事而成功機率係3%之後A君說服到其他三個人幫佢手做個件事，只要一個人成功其他人都成功請問成功機率係咪直接加上去就得??

乘上去

先計所有人都唔成功嘅機率 = (97%) ^ 4
然後至少一個人成功嘅機率 = 1 - (97%) ^ 4

唔係，例如甲君同乙君擲銀仔，只要一個人擲到公，都算成功，每人雖然都有50%機會成功，但係都唔會係加埋做100%